有冇人過海關fact check資料！

兩老要我返飲喜酒，但係我又唔想出事或者比老共track我部機，有冇方法可以等我唔使返

雪糕溝苦瓜茶 咁就唔洗去

我已經病緊，唔想入廠

身體正常好難講得掂喎

拎部3310返去

今日經深圳灣上去 冇事 冇人check

剛剛港珠澳大橋珠海口岸進入中國，冇查電話

西九龍 有

我上個星期係西九搭高鐵 乜事都冇
我仲專登買新手機同電話卡